支持「七警」

好似呢幾日有撐警團體撐7警

有無真愛聯既朋友，可以搜集多7個類似以下案例，
又用「支持7警」、「佢地都係壓力太大，一時犯錯，應獲特赦」
為由，叫D蓋絲簽名支持？

自膠：叫D藍絲簽名支持？

應該改口叫"七囚"